林鄭話以前政府對22條唔清晰 咁過往嘅所有文件同答覆係咪啫係誤導議員同市民？

係咪告得？明顯地係公職人員行為失當

仲有咁多年歷任中聯辦主任都無發聲明糾正特區政府，放棄行使國家對香港監管權，偏理一國原則，並嚴重破壞一國原則，誤黨誤國，理應問責

搞大佢啦屌佢老母 法治吖嗎 問責吖嗎 咁鍾意奶共依家就批鬥晒佢哋玩文革囉

咁係咪公職人員行為失當?